FB我屌你老母

Dehumanising speech report完
佢竟然話未有違反guidelines

大家一齊去report所有叫人做甲由嘅Post

網上戰線都贏唔到fb
街頭戰線點贏共和黨呀？

fb奶共架嘛
又唔係第一日知

共產黨先啱
柒咗